{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/nangman-seukeci-pensyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "낭만 스케치 펜션"
    },
    "text": "忠州に位置する浪漫スケッチペンションは忠州湖路1034-6に位置しています。 このペンションは忠州市役所から約11kmの距離に位置しており、共用キッチンだけでなく庭園やテラスも利用できます。 ペンションは山や湖を鑑賞することができ、無料Wi-Fiも提供しています。 エアコンが設置されたペンションにはベッドルーム2つ、リビングルーム、冷蔵庫、電気マシンなどが備わっているキッチン、シャワー設備と無料の洗面用具があるバスルーム2つがあります。 ペンションには衛星チャンネルフラットテレビとバーベキュー施設もあります。 宿から約11kmの距離には忠州国際武芸公園と12kmの距離には湯琴台公園がある名所があります。 最寄りの空港は64kmの距離に位置する原州空港で、ロマンスケッチペンションは忠州中心部から約6kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠州湖路1034-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忠州市役所から浪漫スケッチペンションまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約11kmです。"
        },
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "共用キッチン、庭園、テラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションから何が見えますか？",
            "answer": "山や湖を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しています。"
        },
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エアコンが設置されたペンションにはベッドルーム2つ、リビングルーム、キッチン（冷蔵庫、電気マシンなどが備わっています）、シャワー設備と無料の洗面用具があるバスルーム2つがあります。"
        },
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションにはどのような娯楽設備がありますか？",
            "answer": "衛星チャンネルフラットテレビとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションから近くの名所はありますか？",
            "answer": "忠州国際武芸公園（約11km）と湯琴台公園（約12km）があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は原州空港で、約64kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "浪漫スケッチペンションは忠州中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "約6kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 434
    }
}